（重開）無口罩既舉手 由於人數太撚多 太多人留tg我無能力分身去覆你地

由於我知道市面上既口罩價錢炒到好貴 亦好多手足唔夠口罩/仲未買到口罩 d口罩係我公司幾年前訂返來既 我知道口罩最佳存放期係3-5年 不過呢一點大家可以放心 公司擺係一個乾爽位置而且係全新無開過既口罩 仲重要一點係你地留tg我根本無可能去覆到你地 亦都派唔到咁多個 我唔係做轉售撚 我唔收錢免費送既 一盒大約50-100個 我希望真係有需要既手足先留言 同埋大家有冇好少少既建議？

推呢個

同區議員傾下？

幫推，辛苦巴打

俾區議員幫你啦

圖都無張成班人就開始留自己TG

直接去你公司個倉 仲可以宣傳

我九龍區既 我都想新界港島手足有需要既有得用 我希望大家唔好自私 顧下d真係買唔到口罩既人

搵義工幫你手？

我
成屋得老母買嘅4盒假口罩

口罩都假？得一層？

留tg
想要

推

山田さん

好多藥房賣緊 見到有老人家去買

無需要
but push

跪求口罩

需要

巴打好嘢
多謝巴打

樓主好人幫手推

我得嗰啲冇用嘅口罩咋

無口罩搵我

老母買左救救mask
想要一盒頂住先

啱 仲撐到一兩個月嗰啲就唔好要啦

1盒都好

想要一盒頂住先，訂咗嗰d未到

thanks ching

扮日本製果啲
日文錯晒
無公司名
又無寫BFE PFE果啲

講自私香港人就真係唔會執輸

屋企得返10幾個救命巴打

痴線，點知有無藍絲mon post狗拎去轉賣
不如直接捐俾區議員要佢地幫手限制每個人只可以拎一盒好啲

利申 自己屋企有2000個口罩

求一盒 完全買唔到

聯絡其他區素人區議員 比佢地落區派啦

希望本身已經有十盒八盒既就讓下有需要既人啦

如果得你一個派就點都派唔到 不如比各區區議員 等佢地派各自嘅地區啦

不如你放啲比我我老竇老母戇鳩乜都唔理

Need ! 屋企一家4口得返十幾個

可以搵人幫你運 影返相俾你 或 你跟車 做證據
有意pm我

例如我 屋企嗰半盒乜9認證都冇

只求十幾個可以頂e幾日可以出去買
得返三個⋯

如果真係咁多人冇
叫班連登仔搵下區議員先
呢d係社會問題
唔係靠巴打你一個派解決到

亦建議樓主唔好免費派
派既話一定會有人濫用
每盒收返正常價
收返黎既錢捐去區議會立場星火仲好

口罩都買唔到，恐慌到。唉
得番十個，無晒唯有裸行

大家屋企真係一日都頂唔到先好拎
你拎完番黎炒 我真係屌你老母
利申：暫時足夠

Yes 香港人嗰一百幾十蚊絕對畀得起
免費嗰啲真係比有需要人士

有意

push

問下轉唔轉到比國難五金仲好，老闆日日都話有口罩

連登有愛, 推

屋企人買左扮日本貨嗰d口罩可能完全無用 如果有的話想要一盒 thanks

搵區議員做德政

不了

如果窮到要免費拎既點會上到連登

多謝樓主心意

咁啱呀 嗰啲就交俾區議員

我真係有需要 屋企得返一盒 3個人用

我老母都係，所以做仔女咪要幫佢地買定先

樓主
整google form俾人揀幾個重點交收地點
同埋交收時間

慳你好多功夫

幫推

pushhhh
留返比真係有需要嘅手足

唬呢幾日要返工完全無時間去買 做服務業 得番幾個係7仔買既
thanks

推比手足睇。

唔需要
幫推

如果係真係戇鳩就係lor 我老竇老母係特登乜柒都唔理
買完真係話知佢去死 仲話上次沙士都冇嘢今次都會冇嘢

留tg你逐個搵好似仲煩
用google form?

轉賣俾區議員 樓主
佢地好願意係fb通知居民買
同埋做登記
觀塘區個邊區議員成本價轉賣都勁唔夠
好多人屋企一盒口罩都無

只求一盒
人太多既, 再少d都無所謂

救救mask真係垃圾嚟，好似話要燒咗佢，戴都唔好戴

而家啲人會自己唔用
拎去抄賣？
咁到需要時佢用咩？
又用炒價同其他人買返？

巴打住邊區睇下幫唔幫到你 屋企唔算多但如果近嘅話都可以比啲你頂住先

咁好似我呢啲自己本身買咗N個口罩嘅人呢
開藥房果啲呢
唔驚死果啲呢

分比啲區議員派 🤔

樓主都話PM唔到咁多人 成班仲留TG
on99

但會派埋俾啲廢老藍絲

我一盒都冇
藍絲老母話唔洗買😢😫😫

平均分三分 比港九新界區議員

如果你免費送 不如你送比黃護啦 雖然我想要但佢地好短缺

俾區議員派

只求一盒

呢幾日行勻區內誠哥都無貨
諗住買12蚊店口罩頂住先都話無貨

比區議員，收返錢都無問題，應該。

我叫老母留住先啦，用到冇曬先最多洗下佢先用

一係哩喺屋企唔出街

一家四口冇口罩 我淨番十幾個薄口罩 要一盒 如果其他人需要我都會比其他人

支持
樓主考慮用Google form俾人填資料
揀幾個地方重點放售？

我真係有需要 點樣聯絡到巴打

區議員幫手

救命啊巴打
屋企全部救救mask

我都買咗盒，屌
另外訂嗰啲等緊shipping
巴打你可以考慮去7仔OK買住幾個頂住先

有需要
屋企得返廿個口罩
訂都嚟唔到 仲未發貨
而家街都唔敢出驚浪費
遲啲開學應該會唔返學
等有口罩先

樓主可唔可以聯絡區議員幫手分發？
會有效分發到
但咁樣就防唔到藍絲

我同屋企人需要，20個就夠

有幾多人會未大鑊之前
就買10盒8盒？
個個都相信支那黨
覺得唔嚴重

其實講優先 講道德
似乎老人家/長期病患嗰班
先係最優先
派去老人院就最大光環
又可以接觸藍屍 拗到佢藍轉黃

而且買咗10盒8盒嗰啲
如果暫時用唔著
不如都良心地
良心價 賣返幾盒出嚟

我得番40個存貨到 唔夠大爆發個陣用 希望可以拎到一盒。。。

係
包裝設計唔pro
有齊日文中文英文三種語言
文字排位唔對稱
公司名係假
公司地址（日本）都係假，直程冇果個縣市

交俾區議員啦

啲廢老根本唔會多謝你地

@樓主
我工作室可以做新界西分派中心。
如需協助tg @loktin888

求口罩，一盒都好

辛苦哂巴打
好人一生平安

我老母買果個就純日文
但字體不一 排位唔對稱
仲要日文寫
会社寫咗會社
ン寫咗ソ
屌你啲仆街藥房賣埋呢咁嘅嘢呃老弱婦孺

認真

巴打一定要收錢
連登唔單單係有手足

仲有大撚把自私港豬 甚至狗

佢地一定會係唔係都要左先

你話唔想做轉售撚
我絕對支持
咁不如將我地比你嘅錢捐出？

求一盒頂住先
屋企就用哂

求一盒都好

help push

尋日喺7-11睇，一個$5，或者一pack5個$20
頂住先
Unicharm口罩就廿幾蚊7個，但唔係間間有

巴打 平均分配比黃議員 再由佢地分發出去仲好
仲可以比佢地當政績 為四年後鋪路
但要限每人/每家庭只可拎一盒

收錢好啲
大家唔介意買
係買唔到

人數眾多 我會跟住搵我既人先後次序去派 派完會再上來報返數量

可以俾錢買 一盒都好

仲要$60蚊盒
羊群心理見人排又排就死得
到時成街都係呢堆戴只防花粉唔防菌口罩嘅人

老母60蚊盒買淘寶4蚊盒既假口罩
屌你老母黑心藥房發國難財俾狗屌死全家啦

我真心緊急 我屋企有老有嫩 只淨一盒

我住hall日日附近都勁多支那狗
得翻5個口罩用

想要兩盒頂住

係藥房買左中伏口罩
得返4個堅野

而家得返平時買落果d，唔多
一陣落七仔走轉先

賣救救mask正仆街

大家可唔可以唔好派口罩

所以有需要就舉手
使撚理乜柒道德/邊邊個優先

都臨死 殺到埋嚟
仲要光環

比佢拎去買做咩

知唔知盾牌碳但隻得唔得 有寫bfe過95 如果唔得 可能我都要盒 如果得就唔洗

我上網訂左2盒但係未到，屋企得翻十幾個

青衣⋯
屌你望住2盒救救嘔撚血⋯
知咁大鍋果時以經搵唔到⋯

我得番唔夠一盒

我可幫你派 我揸電單車

有意PM

推 但求過咗新年 多謝你

巴打有愛

呢隻好似防唔到疫症

留名

一盒就可以了
之前買錯咗防花粉口罩
依家全家都冇口罩用

我都係買完救救mask先知原來係垃圾

真係要 屋企人病左 依家係屋企都要戴口罩

俾晒區議員啦

樓主我想要口罩

最慘係太遲先知道係垃圾

想再買果陣街已經冇貨

需要 但點搵你

留名

全屋三個人得唔夠十個。周圍問人拎。
美國訂話要6星期。

可以幫你聯絡馮德森或者Eason喺藍田區幫你排

想要

區議員

用剩幾個跪求口罩

ysys!

係囉屌
我上網搵咗個幾鐘先搵到嚟訂，等運貨
我家姐去訂，已經無貨

想要兩盒

約個地方派？

或者黎緊31號有個關於武漢肺炎既集會，如果佢地繼續搞既話，到場派比市民？

邊隻口罩可以防疫症咁巴閉

留名要口罩

認真 你估黎搵你拎口罩既人真係全部都買唔到咩
而且有咩方法係比你聯絡到晒港九新界咁多巴絲
倒不如樓主賣個人情比自己區黃色區議員
唔好一盒盒咁派 一個個咁派 順便宣布下政府拎香港人條命黎玩好過

買唔到口罩，跪求

多謝巴打🙇🏾‍♂️🙇🏾‍♂️🙇🏾‍♂️

響邊度呀？時間地點？
自己嚟拎ok？

俾佢20蚊隻nask人血饅頭

屯門區議員要

全屋兩個人 得返最後一個罩

屋企得番三四個

屋企得番10個，跪求一盒

我都想要一盒

買左5盒假口罩 138蚊一盒
都照用

如果有，大家tg我

N95或KF94以上囉！你冇常識㗎？

搵自己區嗰個黃色區議員，叫佢聯絡港九新啲區議會主席（離島就自己諗）睇下可以點樣分

我都買唔到
我係誠哥度得返呢隻
有無效咖呢?

優先比黃色經濟圈

好多藍撚廢老好貪心

口罩係有好過無，如果要講100%密封防疫，要生化衣

區議員應該有network溝通
一係你上區議會網頁，有十八區主席聯絡方法

但都幾難provide咁多呢啲專業口罩

得返半盒成家用

新界港島都有區議員
不如俾佢地用黎宣傳黃色經濟圈

HKTVMALL 仲有少量 。
有能力嘅人自己買啦 買夠$400 可以免運費 揀屋企附近拎 。

其實買定都無妨，特別係一家人Share人用得超快！

搵區議員幫手, at least 佢地可以安排人手幫你派

你收錢啦

啲錢捐比手足仲好

同區議員合作

PM2.5一定得

信誠哥冇死

救我啊巴打

想要一盒 周圍都買唔到 麻煩曬樓主

一盒就夠

送去俾區議員 或者礦仔 等人係社區有得拎 會唔會好d

我可以付錢真係買唔到口罩

我有需要 可以俾返錢你㗎
屋企得啲cheap口罩 冇牌子冇盛咁

希望有一盒口罩咋
TG:beagir

一盒就夠㗎啦屋企買咗個口罩薄到成張紙咁

真係有需要 Amazon 日本網都賣晒
兩盒就夠
可以限定每人兩盒 或者同區議員夾下

有人話過係100%咩？

香港大種乞丐何其多上個月有人spot到武漢wars叫人買定無人理

得返10個 求救

巴打 買唔到口罩
都想俾錢買 收返啲錢捐星火都好呀

搶唔到屋企得返十零個

要一盒

手足有心
小心炒賣撚
每人set提取限額

推
多謝樓主

唔會睇到我

要防止炒賣
班藥房仔已mon post

我可以幫手詳情tg傾

俾議員啦咁

Tg Logangti

上個月已經買咗200個

戴返工啲廢老仲話我大驚少怪
依家個個問我邊度有得買

一盒我都得架 好人一生平安

一盒頂著先 plsss

藥房買唔到 屈臣氏又冇

巴打，旺角黃店極上帝王水產間嘢冇乜口罩，我上次見啲員工仲係戴海綿口罩

屋企得啲黑色
想借一盒頂到日本啲貨到

多左會比朋友同學

我要阿

幫推
我冇需要
但好人一生平安
各位巴絲有需要就揾樓主
自己擺低正常價
樓主可以捐俾星火

開個tg channel？

sad 我住北區
今日日本城有口罩 有冇去睇

泰國阿布百貨都有 唔係炒價

一陣去

得返3隻

比錢都可以

搵區議員

荃灣醫院前線唔夠口罩，
會唔會捐啲過去?
不過如果過期就唔好啦

tg: 家有四口:全屋得返10靚個！亞馬遜要等到二月尾先有救我呀

唔好辛苦自己, 唔好害倒自己
叫小小區議員去你度一野運走先, 之後區議員再自己分出去

樓主一生平安
同意比黃區議員 手足搵區議員拎

樓主搵各區區議員代你分啦，得你一個點覆得哂咁多人。

搵區議員，登記身分證每人限領一盒

同意俾區議員..
大家都要想要一盒頂到有貨到

需要一盒頂住先
得返幾個

全家四個得1x個口罩

求罩 全家6人 屋企得10個
Tg: fmlll

見過個盒5 面都一樣
但都大把人衝

help

求救

收錢好D，唔收錢有人會拎完跟住自己拎去炒

你唔加密咩人都搵到你

求 屋企得一盒

派一排，拎住d口罩威脅醫護罷工，逼佢地放低道德底線，自救。 如果唔係連登仔最後都玩完。 最壞要捱到6月。

屋企個d過曬期
只求一盒

我要

約個位置，直接交收？

用Google form登記

help得番幾個

可唔可以要1盒捱到樓下間鋪翻貨

求一盒
屋企得返一盒

你地而加點買口罩

求兩盒。感謝。

請問係咪有口罩
跪求兩盒ok嗎？plssssss

一家六口仲有兩個老人家 屋企得翻大半盒口罩 托左巴打幫我訂但冇咁快送到 求下你巴打

搵區議員啦

巴打我屋企真係得返十個同屋企人分唔撚敢岀街了你轉賣啦

屌屌屌6點半落到去收左工
阿布⋯

謝謝巴打 想要2盒

得返啲三四隻活性碳 出去揾唔到口罩 plz

去搵區議員

想要兩盒 識既人個個都快用哂

贊同 唔係炒價就得 唔洗錢好多人實係咪都拎咗先

我老母買左兩盒
我屌完佢之後過年拎左上去賣翻比人

全家4個人凈番40幾個罩

認同
反正而家係黃區議員主導
可以互相幫助

係
黃區議員都係手足
佢地會有network可以互相溝通

幫推
好人一生平安健康

維園區區議員搵緊貨但搵唔到

你有貨俾佢嘅話我單聲佢知

屋企就嚟冇曬口罩

咁邊隻防到？

岩 我1月6已經訂左貨，係咁叫人買，無人理我

全屋得番十個，之前托人訂個d又未到

好人一世平安
我暫時夠用 幫推

成屋得返一盒

屋企無乜淨
俾幾盒我
Tg: rickycc

講真呢個時候仲爭咩光環
自身都難保
保住真香港人先啦手
而且藍屍死一個少一個不知幾開心

一家4口得返20個
仲有冇貨

得翻幾個 想要一盒呀

有啲和理非而家仲玩禮讓
派口罩
叫無能力買嘅先好去攞

大佬 而家有錢都無貨
有貨都基本上炒價
(口罩貴過$1/個 都已經係炒
(但和理非中產大把錢
($60以上/盒 都覺得正常價)

我只求兩盒

求兩盒比屋企4個人頂住先

有需要

成屋4個人得老母一盒假口罩

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

想要2-4盒
比我同女朋友 兩家11人用
如果唔介意 可以黎你倉到拎

巴打 屋企有大有細有老人家 得返半盒口罩

屋企冇哂求1-2盒保命

好多謝你..

好人一世平安
屋企無晒口罩

好人一生平安 想要2盒

成家得假口罩 只求兩盒😢

得翻個位數
不過你留俾其他手足先

成屋得番10幾個
想要一盒
樓主一生平安
比錢都唔介意

屋企四個人，得返八個口罩，雖然搵左好多地方都買唔到，但我唔拎啦，都係自己再諗辦法。

交比區議員都唔容易處理架，啲藍屍廢老一見有嘢派一定9秒9衝去搶